PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場

黑幫14K分「忠」、「誠」、「勇」、「毅」四大堂口，警隊新口號也有強調忠誠勇毅。警黑心思如有雷同，未必是巧合。星期五（7/2）警隊高層在黃埔一間老牌酒家包廂設宴，隔離房竟然坐著14K元老「老漢」門生Peter。武漢肺炎市民不敢外出食飯，全場寥寥可數兩枱客，警黑真的是巧合相遇？

【劉公子專訪●不軌意圖】同性為錢主動埋身 已婚男陪睇醫生陪跑步：我食硬你
開香檳狂歡

當日酒樓內電視新聞報道醫護擱置罷工，一間廂房此起彼落傳來歡笑聲，門外寫上摸不著頭腦的名字「榴槤宴客」，但內進的人都是警隊高層，包括謝振中總警司﹑警察公共關係科的郭嘉銓總警司及「Er Er Sir」江永祥高級警司，他們每次進出，均有穿著便服的警務人員陪同，十分講究排場。

部長送了數支香檳入內，隨即又傳來尖叫聲。全民抗疫，警務人員大部分都不戴口罩，郭嘉銓多次進出講電話都不戴口罩，毫無防疫意識。諷刺的是警隊平時出勤卻要蒙面。

至於誰是「榴槤」？酒樓職員三緘其口，有一人肯透露：「O記（有組織罪案及三合會調查科」一早訂咗。」對於其他詳情，一概不肯回答。不過，當晚不見四點記者會常客，O記高級警司李桂華。

然而，穿著便服的兩名警員與酒樓職員談笑風生，似乎早已認識。其中一名猛男更脫下外套展示結實的胸肌，埋單更45度向部長鞠躬，究竟餐飯誰人找數呢？
14K猛人曾當CID

正當一眾警員言笑甚歡，同場出現14K殯儀猛人Peter。他是14K元老「老漢」門生，幾乎所有社團場合都會見到他的影踪。現年大約70歲，年青時曾加入警隊當CID，後來索性轉行做古惑仔。現事在紅磡開殯儀公司，收入可觀。不過據他身邊的朋友透露，Peter最近患癌，喉嚨和舌頭部位動了手術，暫時不能說話，只能以紙筆代言，亦因此消瘦不少。
警方︰宴會屬私人性質

本刊向警察公共關係科電郵查詢「榴槤宴客」是誰舉辦？有何目的？是否公費消遣？加上當晚不少警務人員皆有喝酒，宴會後有否繼續執勤？警方只簡短口頭回覆，並沒有正面回應問題︰「宴會屬私人性質，於公餘舉行，並不涉及公務。

Up

原來肛蛇係十四

以為返左80年代

想睇劉公子專訪

慶功宴？

14k猛人江永祥 郭嘉詮

警黑上下一心，誅殺港人

70年代